[情境題] 女友俾人侵犯 追定留

係街上面 如果女朋友俾人整到 條友跑走
俾著係你 你會追住條友濕柒佢
定係留係女友隔離陪住佢安慰佢

點整到先

秒

點整到先？俾人揸波定唔小心撞到

非禮定侵犯呀

女友幾輕都唔方便啦

完

當俾人突特撞到隻奶

真漢子！

打左先算

試過同巴打同一情況

有條友揸我女友個波之後走左 我選擇左追上前濕柒條友
突然有第二條友衝向我女友搞我女友個閪 佢大叫
我衝向佢 未到條友就跑走 番到去睇原來我女友已經高潮左 我
衝上前追佢 點知第三條友衝向我女友 我聽到女友大叫
佢屌緊我條女 我即刻衝向女友 未衝到 條友又跑走左
番到去先發現原來佢俾人中出左

哇屌你老母 雖然你打左好撚大篇野 但幽默感呢樣野真係冇撚得勉強

唔小心笑撚左

唔爭氣咁笑左

唔好追啊
一陣你女朋友轉頭要安慰翻你

其實幾好笑

x2